多名理大手足突然再次被捕 其中兩人脫罪後再被捕

多名理大手足再次被捕

手足盡量小心

某2個仲要係打甩官司後2次被捕

香港自由之書

可以咁既咩
用同一條罪定點

要安幾多罪名都得架啦

個畫面拉闊d 就可以再拉你

用第條咪得囉。

有得重覆檢控咁犀利

暴動唔入就可能有機會試告非法集結

非法集結入唔到你就可能攻擊性武器

跟住襲警、阻差辦公、阻街....

總知就喺要告

總之拉到你比紅官砌為止
一係反抗一係走，兩樣都唔做就等死

政府：納稅人啲錢 真好用

偷竊 刑毁 大把嘢告

真係on撚9 屌！

仆佢個臭街
想告到煩告到驚，
一係坐，一係破產，一係走
截就搵支那海軍夾
走就你走到咪話你好野
走唔到就陽光司法

以前唔得而家得

推

明愛向情軒畀人偷咗隻 USB

轉個頭就拉人

可以同一件事再告架咩？蝦我讀書少？

有險可守。

同一條罪唔得 同一件事可以

又係理大

可能係向晴軒送左大家頭

理大手足都係condom,其他7大院校學生都懶得理，尤其城大支那深藍大學

實係同明愛向情軒隻USB有關
屌佢老味全部NGO都賤撚到震

玩撚曬啦

屌那關唔關隻USB事

唔煮死你唔罷休都有嘅

屌推 死黑警

有班傻仔唔移民係到準時交稅比我洗

當公權力無限大就係咁
用唔同罪去告一個人 告到佢退休都未完

大清算

仆佢個街

被制裁犯大波華已經豁咗出去
誓要用市民錢玩返市民

唔同日子既同一條罪應該都得
同埋而家想入咩罪都得啦，最緊要係有紅官幫手

呢啲唔係叫一案兩審咩？得嘅咩

暴動唔入非法集結入嘅話
宣判嗰陣都會話罪成啦
就好似湯杜夫婦個case都有提交替控罪

好似告年當梁天琦咁逐條街告佢。黑警有乜唔得

同一件事唔得。

好似係一罪不兩審

係囉 我理解係同一個場景告過一次就唔可以重複再告
如果唔係就唔會成日改用邊條罪告 用最大機會鋤死人
除非係其他地方 好似梁天琦咁 暴動都要分幾條街告

果個應該係一罪兩審 同一條罪唔可以告兩次 案件冇問題 呢條唔入就用第二條

真，仲玩道德綁架果班真係害鳩死人
甩左罪好即刻搞移民，做難民都要走

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

你覺得本身唔會拉？

唔可以一事兩審

我記得好似都唔可以

USB出動

垃圾NGO

政府又用法律告人去騷擾市民

向晴應該會配合黑警講同黑警溝通上出錯，其實係黑警拎左去做調查

佢第二條街都當獨立事件既啦

俾人拉過既就走啦 就算而家唔捉你玩鳩你 過多幾年十年到時用大劣法既時候再拉你都得

香港而家真係好恐怖 個政府對市民係no mercy

無限輪迴

然後話自己唔係政治檢控，一邊撤控另一邊窮追猛打

唔同日子唔同時間都已經得

何況律政司話得就得， 邊個有權力可以say no

唔得架，同一個行為唔可以告兩次

支英聯合聲明同英國簽都可以無視
何況司法不公係香港內政， 其他國家阻止唔到
香港變北韓中東非洲南美

唔同時間唔同日子咁已經唔叫同一件事啦。

相同案情唔可以今日審3條罪，剩番3條下個月先審。

理大圍困係幾日時間

要知道第一單審嘅案情先知。即係佢已經告你第一日非法集結， 就唔可以拆新case 告你同一時間地點堵路。應該要同一個case 審。

但係如果第五日獨立再捉到你攻擊性武器，佢可以開新case 去審。

懷疑係唔同地點再告

Tui

香港已經唔係行普通法

明愛藍絲社工

分分鐘 好憎佢地
交代左未

push

屌，就係嗰班柒頭攪撚 wow 哂

你打甩暴動咪拉你收藏攻擊性武器囉
總有一單入到你(總有一單排到紅官)

交替控罪可以隔一排再告架？
唔撚係呀？

梁天琦案，一條街告一條暴動罪，你行過隔籬街已經可以當另一次犯罪告多次

真

講左唔可以停上街，一停就有排清算

屌你老母 仲去送頭咪多幾十個手足比人清算囉
講你就叻 死仆街

點解理大班人仲可以唔走
踢過保全部快啲走啦

咩事

明愛usb?

最後告意圖強姦，因為有賓洲

睇黎政府好驚d人再上街

你都弱智，之前成幾萬人上街，捉得幾多，唔戀戰基本上都無事，最多抄牌，日日上街日子，大家都安全，依家教育，醫療，傳媒，個人全部捉人真係大清算，所以你依啲五毛撚緊係驚日日上街日子又返黎

手足

usb係一個可能
但亦可能係狗利用件事降低社會互信

有本事咪打官司囉，玩命犯罪係咁上下

on9 唔好再放任何片／相出嚟

關唔關明愛事

正常人類：畢埋業先啦

成班傻仔

毅進係咁上下，告到係紅官主審為止

Push

關囝有冇事

幫手課金比自由之書

你睇呢排班撚屌律政狗就知咩料

好嬲好嬲

係咪關向晴軒事

其實搵番紀錄
poly未有一單係審完 而當然仲未有脫罪

佢係咪指係其他案件脫罪 但以poly之名再拉
定踢保?

一罪不能二告，但

告唔到暴動

就告你國安法

OMDB

有國安法，唔洗咁麻煩，都已經用係快必，其他人都會開始用

捉得幾多

你傻閪左呀

依家拉人要講證據？

走得既快走！
香港是向新疆之路！

同問

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

又要鬥黃

Pishhh
被咬過有得走好走

依家可以呀

不停換官換到罪成為止

Double jeopardy可能可以用自治法制裁

屌

永續拘捕

永無休止的隨時被捕

入罪後刑滿出獄再告都得
港共要你永世坐監